好嬲唔知點做既你入來！十月二活動詳情

10月2日活動詳情

早上 7:00-12:00
一齊坐黨鐵, 大家係上面做d乜自由發揮, 總之就不停塞爆佢

中午1:00 各區開花
各區地點：金鐘添馬公園、旺角麥花臣球場、沙田百步梯、大埔廣福球場、荃灣沙咀道球場、黃大仙廣場、屯門公園

文宣組立刻工作!

pish

聽日全港既「塞鐵」運動文宣戰依家開始!!!

朝早就打爆佢 冇必要塞 爆咗自然人人坐唔到

Push

自由發揮la

係喎，點解你咁聰明？

push. ah

piah

推

push
義士既血不能白流
絕對唔撚可以就咁算

唔好用還命啦 咒手足會死咁

唔可以塞，一塞就陷入被動，我哋係要反客為主，佔據黨鐵站，癱瘓佢所有儀器，再同黑警對壘

去鍚爆啦咁

好！

tui

冷靜啲先，明天乜都唔好做住，比件事發酵，如果唔係又會spin 左去第二度. 大家咁快唔記得八月五三罷比七區搶哂fo?

Yes....

大家知道我地唔會收手，第一次有手足中實彈，不如發酵下先

聽日有九十幾個手足西九提堂 不如去支持

邊係spin
聽日就係全世界出來煲爆今日既事

push

唔係話潑水
但係得返8個鐘宣傳
今日大家體力消耗得又勁
又無地點 聚集唔到人做唔到野就當手足CONDOM

太急
人少就唔安全

真

7點會唔會太遲？港豬一早翻哂工

不過佢唔係無道理
而且有90幾個手足告暴動
先聲援後舉行好似好啲

？？？？

求下大家出席 係開實彈射中手足呀.....

我返8點
可唔可以7點就打爆黨鐵

.

[US immigration alert]

說明多元化移民簽證，又稱抽籤移民簽證或綠卡抽獎，是美國政府每年基於《移民與國籍法》第203條的規定為特定國家所舉辦的活動，吸引合資格申請人移民美國，在當地生活和工作，每年名額為50,000人。

The US Department of State annually administers the statutorily-mandated Diversity Immigrant Visa Program. For Fiscal Year 2021, 55,000 Diversity Visas (DVs) will be available.

There is NO COST to register for the DV program.

For DV-2021, mainland Chinese are not eligible to apply, because more than 50,000 PRC citizens immigrated to the United States in the previous five years. Persons born in HONG KONG SAR are eligible.

Applicants must submit entries for the DV-2021 program electronically at between noon, Eastern Daylight Time (EDT) (GMT-4), Wednesday, October 2, 2019, and noon, Eastern Standard Time (EST) (GMT-5), Tuesday, November 5, 2019.

搞撚曬全部轉線站啦屌

呼籲轉玩法 攪中銀好過 星期六同日
同埋去破 CCP 係香港既風水陣

明架啦

既然黨鐵是車狗唔車人，次次封站，係咪要（求）佢永久封站？！

塞乜撚嘢呀屌你 直接搵日打撚爛又好燒左佢又好算啦

今日嘅行程仲未完！
返到屋企嘅 立刻上Tweeter推post
國際戰線要人！

［立即行動］你今日Tweet咗未？

太倉猝。

我周圍share d人都話
一係話罷工無用 一係話太急
樓主加油

可唔可以文宣下殺警？

尋人！黃大仙有手足比狗咬，冇記者影到！

姐係再黎多次今日

今日中槍
聽日行動
好合理
點解會覺得太急

真

今日既事要政府交人 否則就係3萬警畜既責

我聽日想去聲援被捕手足
我好心痛..

上次機場都係差唔多時間宣傳

香港人為自己嘅自私同冷血搵藉口啫

已經無心機share 樓主加油

大家加油！

[緊急新戰線] 全民GIF圖賀佢老母

聽日一點究竟係做咩 又話又一城 又話各區開花

咁你朝早鍚左黨鐵先

真，等星期五先罷好啲

刻不容緩

塞爆東鐵！！

推呢個
今日件事要發一發先
後日/大後日再黎過

開花太急...

認真要回氣
唔係會無人，會玩爛左個戰略

要去支援96位義士

支持提堂義士
另去QE探病送花

唔建議下午活動，真係要休息

要盡早爆鐵

真係太急...要回氣

太臨時 未有足夠時間文宣 唔會夠人 出嚟嘅手足會好危險

Pish

鍚鐵啦

Push bao kui

我以前好憎塞鐵友

但聽日我一定會塞，因為今日太多手足受傷

大家唔可以如常返工返學！如果唔係點對得住曾同學

812 都得
今次真槍仲要射心口
點都要罷佢老母

我好願意被罷工

黑警填命

聽日如果分區嘅話有機會唔夠多人會好散
佢呢度提到聽日搞九龍塘
而九龍塘兩間大學依家都發起緊聽日罷課活動

十 月 二 日 全 港 罷 工

塞撚爆佢 嬲到訓唔到

[US immigration alert]

說明多元化移民簽證，又稱抽籤移民簽證或綠卡抽獎，是美國政府每年基於《移民與國籍法》第203條的規定為特定國家所舉辦的活動，吸引合資格申請人移民美國，在當地生活和工作，每年名額為50,000人。

資格：
1. 是香港人
2. 已高中畢業 （完成12年教育）或 已有2年工作經驗

The US Department of State annually administers the statutorily-mandated Diversity Immigrant Visa Program. For Fiscal Year 2021, 55,000 Diversity Visas (DVs) will be available.

There is NO COST to register for the DV program.

For DV-2021, mainland Chinese are not eligible to apply, because more than 50,000 PRC citizens immigrated to the United States in the previous five years. Persons born in HONG KONG SAR are eligible.

Applicants must submit entries for the DV-2021 program electronically at between noon, Eastern Daylight Time (EDT) (GMT-4), Wednesday, October 2, 2019, and noon, Eastern Standard Time (EST) (GMT-5), Tuesday, November 5, 2019.

詳情請參閱以下文件

聽日各區開花應該聚唔到咁多人

機場同開花點同 最前線既手足可能岩岩先返到屋企 聽日又要開打 回唔回到氣 我都好撚攰
機場有冷氣有盛 大部分人都係去坐 超多和理非請假去做 爭好遠

唔好講10月2罷工，試下講10月2入機場（或者其他地點）

Push push

posh

冇錯 推

唔覺得急 但塞鐵既時候 要大聲宣揚黑警近距離開槍殺人
要個個人都拎文宣 感染下返工d港豬

推推

認同 聽日如果分區嘅話有機會唔夠多人會好散
佢呢度提到聽日搞九龍塘
而九龍塘兩間大學依家都發起緊聽日聲援義士同罷課活動
支持集中喺九龍塘

十 月 二 日 全 港 罷 工

手足們 想提一提你地 做塞鐵 爆閘 我係舉腳贊成既 不過做之前整個宣言先 同大眾講明做既因由 原因 如果唔係 外國會唔知你做乜要打爆交通工具既閘機 所以做之前向傳媒讀一個宣言 要爆就理直氣壯

祝
武運昌隆

同你推

仲塞？直接爆啦 爆完佢地自己幫你封囉

係爆鐵 塞黎博拉咩 罰你重開post

試下第一次平日抗爭

必需！

你幅圖諗下點樣可以改到叫人爆鐵又可以放上ig個啲宣傳啦

幫下手 唔識整
我得個小畫家

今日荃灣比左一個好重要既信息大家
如果真係想攬炒 必須針對以下目標

極權政府
福建360
吉野家
美心
中旅社
黨鐵
中資
保皇
二坡坊黑社會

全港開花既話攬炒指日可待

推！

淨係8.31都解釋哂啦

和你參觀地鐵

交通要搞 但係再開花難啲 今日消耗得勁

Ig劣改

佔黨鐵站會被煙攻 好似捉地鼠咁
拆完走就好

粗粗地 用住先

想聽日三罷？朝早18區爆鐵佢咪幫你封囉

入黎推推佢

有冇埋地面道路詳情
咁就大條道理返唔到工

十月二
塞機場 / 燒黨鐵 / 中環遊行

仲有咪撚忘記聽日要上庭O既手足呀 !

打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢打爆佢

我相信上次大家並唔係因為機場舒服而入去
而係因為憤怒
雖然今次嘅活動都未有定案，但我希望大家都可以把握今次嘅憤怒

exactly

聲援義士！！！

推爆佢

乜撚嘢還命呀

手足未死㗎屌你

中五學生已經為你地擋咗子彈
你地可唔可以為佢罷一日工

推呀屌

推 宜家好多行動post

要整合揀一個！

中環大遊行？
六區？
九龍塘？

罷啊

個人覺得要聲援先，聲援完聚集到成班手足再一齊喂飽黨鐵

咁如果聽日又實彈呢，後日又出呀？
跟住後日又實彈大後日又出，大後日又....
最終變咗日日出....
有時覺得你哋幾衝動單純

加鎖頭幫佢鎖站 開都唔洗旨意

義士需要你地

推喔

波推

可唔可以集中一區
分區玩唔係咁易架

拆無赦

中共棄了十一。
所以要轉戰略。
集中十一月區議會投票。
不該再送人頭，及比借口停投票。
真的要冷静，現街上還有很多人返唔到屋企，及街上有很警車。
請冷靜為大局想吓。
真係現實d,
罷買 係 work， 可以日日做
罷工 未見work
罷學 未見work
人鏈 係 work, 不過不可日日做，否則冇感覺
遊行 係 必須，不可以忘721、831、1001、新屋嶺， 另必須多人數，所以不能經常做
武力 係 需要停， 對家不怕，而且無任歡迎，比她借口取消選區議會
區議會安排 係 必須盡快安排及協調，取替所有建制人仕
如果係不怕死的人，就去黑鄕區參選或助選團，不要浪費你的人頭。
香港加油

只可以講 真係要回氣

有好多路軌上面有天橋 大家可以發揮創意

明天要塞爆黨鐵同各區大集會

聽朝各站火魔法！！！
HIT & RUN ！！！

劣整住先

推上熱門啊

推啊

一開打爆佢

漁農界議員冷血女友：國慶第一炮，清理門戶

塞爆佢老母

青衣控制中心 有人支援嗎

打爆佢

就算打爆唔到 引班狗出黎做看黨鐵狗都唔錯

用嗰包包磨嗰拍卡機, 一人一部企係度磨到張卡拍到有反應為止

終於進化到股市開市日
睇下我講得中唔中
我一直話佢地10號波都唔會封站
只要係股市開市日
股市開唔到佢地先損失大

瞓覺，聽日準時開工

Pushhhhhhh

塞到唔洗番工 紀念中槍勇武

咁又係 有道理

仲「塞」？！

十月二

如果塞 可以抗議中槍事件都好 政府係咪都會skin其他風向